操你媽的嗅雞歪，俄羅斯入侵咱們的海參崴，還敢舔着B臉看不起咱們中國人，我操你媽個嗅B

操你媽的嗅雞歪，俄羅斯入侵咱們的海參崴，還敢舔着B臉看不起咱們中國人，我操你媽個嗅B

符拉迪沃斯托克